---
title: >-
    شمارهٔ ۱۲۰ - در تاریخ فوت سلطان سنجر
---
# شمارهٔ ۱۲۰ - در تاریخ فوت سلطان سنجر

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>چاشتگه در شهر مرو آن نامور فخر زمان</p></div>
<div class="m2"><p>خسرو روی زمین سنجر ز عالم درگذشت</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>رفته از تاریخ هجرت پانصد و پنجاه و دو</p></div>
<div class="m2"><p>روز شنبه از ربیع‌الاول از بعد سه هشت</p></div></div>